琴日又有手足被砍？！

Young man stabbed near Nathan St in broad daylight

Hey reddit, I'm a foreigner visiting HK and staying in TST. Early this morning (Monday 10/21) I was walking back to my hotel near Nathan rd when I saw a young man, dressed in all black, lying on the floor bleeding from his leg and possibly upper body. I wasn't there when it happened, but a bystander said that someone stabbed him and jumped in a van and fled away. Bystanders had already called the cops and ambulance...I'm not sure how long it took for them to arrive...but they eventually did. There were no protestors on the road this morning, only remnants of the clashes from the huge protest from last night. These random acts of violence targeted at folks dressed in all blacks in broad daylight is scary AF.

\*note\* I can't be 100% sure this is related to protest.. this is merely my hypothesis.

發生咁事冇新聞報嘅

推

比人斬一定係手足？

今朝

暫時未肯定同示威有關

真係痴撚線, 無啦啦俾人斬!

所以唔帶口罩蒙面真係唔得

藍絲影完相有錢分

南亞斬人又有錢分

陳彥林都係咁死

醫成點 ？